[維持資產穩定]開始叫商舖收美金?

基於港共貼錢比中共，擠堤港幣係一個良好既選擇。我地既目的係要港幣失去信用，到時美國制裁中共下，我地就可以維持香港人既資產不受中共威脅。咁方法係非常簡單既，要邀請商家標示較優惠的美金價錢，去取代港元。咁樣香港就可以衝擊聯繫匯率，使到香港有一個緩衝空間。